街上見到瘦底大波女神有乜方法識佢

如題 利申搭訕/冧林廢丁

袋定靚橋

你渣坐架林寶就得

你樣衰 / 窮是但衰一樣，俾你拎倒佢電話你估就有用咩

我直接D問佢拎電話就算
多數都WORK
唔WORK就算啦無所謂

邊到見到 可能係我

樓主閪知你係邊個咩

得閒望下塊鏡 睇下自已本存摺

如果人人都心想事成既話
咁世界會天下大亂

圖呢

好耐無睇過

沒上網多久

影左張靚相放連登再教你

your face your fate

絲打有無圖先

唔好出咁多街啦